{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 마르앤루즈펜션"
    },
    "text": "中門近くに位置する一軒家ペンションで、周辺観光地と隣接しています。 一ヶ月以内の予約ですが、1泊は不可能であり、追加費用は1人当たり30,000ウォンであり、1回に限って適用されます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、屋内外のバーベキューは無料でご利用いただけます。 幼児を含む最大人数を超えると宿泊できず、追加料金は寝具類を含む現場で決済します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは同伴での入室はできません。 ギターには駐車場と無料消火器、煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの観光地に隣接していますか？",
            "answer": "このペンションは中門近くに位置し、周辺観光地と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの予約条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "このペンションは一ヶ月以内の予約で、1泊は不可能です。追加費用として1人当たり30,000ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内の屋内外のバーベキューは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めて最大人数を超える場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、幼児を含む最大人数を超える場合は宿泊できません。追加料金は現地で決済されます（寝具類を含む）"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "消火器や煙感知器は備えられていますか？",
            "answer": "はい、このペンションには無料の消火器や煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 400
    }
}